究竟點先叫Best Friend

我同我”Best Friend”玩咗好多年
但實際上我從來都無同過佢講我嘅心事
心入面仲會成日妒忌佢
成日當佢係我競爭對手
究竟咁樣仲叫唔叫best friend 呢....

你會想結婚嘅時候，佢係你伴娘
平時一齊去街，唔講嘢唔會尷尬
父母認識佢
大家了解大家，去到唔洗講人哋都已經知道你想點
即使有嘢，你會覺得俾全世界話你、笑你，你可以放心同佢講，因為你信，佢唔會、而且會陪你面對

如果佢對你無晒利用價值
你都願意全力理佢幫佢

咁就係你best friend

唔叫

大部分都中嘅
但係每當大家有唔滿意戈陣我地都會唔出聲黑哂面咁
雖然過一陣就無野
但成日都會有呢個情況
有時又會覺得同佢距離好遠
特別係最近有一次我係佢隔離整親但佢都無關心過我仲教訓我
我差d係街上面喊咗出黎

對住大部分嘅朋友我都係不為任何利益而盡心幫佢
咁我咪好多best fd

肯互射互含